Whatsapp刪除訊息功能同voice message一樣咁on9

一開group成堆訊息已刪除都唔知做乜鳩
又要講又要del

咁係你啲朋友on9姐

講緊你條傻閪壞話呀 醒水既就自己走啦

係你d fd on9啫
覺得個功能好有用

刪左就應該要好似無出現過咁

依加有啲不知所謂